{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mis ma olen? √útlen \"meow\" ja armastan stringi taga ajada.","hints":[{"text":"Mul on pehmed kasukad ja vurrud."},{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Inimesed hoiavad mind tihti lemmikloomana."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB2EBF2","category":"animal","icon":"üê±"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Kes ma olen? haugun ja liputan saba, kui olen √µnnelik.","hints":[{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Olen v√§ga lojaalne s√µber."},{"text":"Mul on neli jalga ja m√§rg nina."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFC8E6C9","category":"animal","icon":"üê∂"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma v√§ntan ja ujun tiigis.","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalad."},{"text":"Mulle meeldib leiba s√º√ºa."},{"text":"Minu beebisid nimetatakse pardipoegadeks."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDCEDC8","category":"animal","icon":"ü¶Ü"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Kes ma olen? Ma √ºtlen \"moo\" ja annan sulle piima.","hints":[{"text":"Rohtu s√∂√∂n p√µllul."},{"text":"Olen suur farmiloom."},{"text":"Mul on mustvalged laigud."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF0F4C3","category":"animal","icon":"üêÆ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma v√µin v√§ga k√µrgele h√ºpata ja armastan porgandeid s√º√ºa.","hints":[{"text":"Mul on pikad k√µrvad."},{"text":"Elan urus."},{"text":"Olen kohev loom, keda peetakse sageli lemmikloomana."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hamster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFF9C4","category":"animal","icon":"üê∞"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Kes ma olen? Olen roheline ja h√ºppan ringi.  Ma √ºtlen \"ribbit\".","hints":[{"text":"Elan vees ja maal."},{"text":"P√º√ºan oma pika keelega k√§rbseid."},{"text":"Alustan kullina."}],"options":[{"label":"Sisalik","isCorrect":false},{"label":"Konn","isCorrect":true},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFDE7","category":"animal","icon":"üê∏"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mis ma olen? Ma m√∂irgan ja mind tuntakse d≈æungli kuningana.","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen v√§ga tugev kass."},{"text":"Elan Aafrikas."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE0F2F1","category":"animal","icon":"ü¶Å"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kes ma olen? Klapin tiibu ja lendan. Mina ehitan pesa puu otsa.","hints":[{"text":"Munen."},{"text":"Ma v√µin laulda ilusaid laule."},{"text":"S√∂√∂n usse ja seemneid."}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF0F4C3","category":"animal","icon":"üê¶"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mis ma olen? Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Ma armastan maap√§hkleid.","hints":[{"text":"Olen suurim maaloom."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee joomiseks."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Rhino","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF9FBE7","category":"animal","icon":"üêò"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Kes ma olen? Libisen maas ja jalgu ei ole.","hints":[{"text":"Valasin oma naha."},{"text":"M√µned meist on m√ºrgised."},{"text":"S√∂√∂n hiiri ja teisi v√§ikeloomi."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE8F5E9","category":"animal","icon":"üêç"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mis ma olen? Mul on rattad ja l√§hen teele. Inimesed s√µidavad minu sees, et j√µuda kooli v√µi poodidesse.","hints":[{"text":"Olen suurem kui jalgratas."},{"text":"Ma v√µin kanda paljusid inimesi korraga."},{"text":"Peatun bussipeatustes."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Buss","isCorrect":true},{"label":"Rong","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB93","category":"transport","icon":"üöå"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Mis ma olen? Lendan k√µrgel taevas ja viin inimesi kaugele kohtadesse.","hints":[{"text":"Mul on suured tiivad."},{"text":"Piloodid lennutavad mind."},{"text":"Minuga s√µitmiseks on vaja piletit."}],"options":[{"label":"Helikopter","isCorrect":false},{"label":"Lennuk Ô∏è","isCorrect":true},{"label":"Kuum √µhupall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB7093","category":"transport","icon":"‚úàÔ∏è"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Mis ma olen? Mul on kaks ratast ja sa kasutad oma jalgu, et ma l√§heks.","hints":[{"text":"Minuga s√µites on vaja kiivrit."},{"text":"Mul on pedaalid."},{"text":"Sa v√µid s√µita minuga rajal v√µi teel."}],"options":[{"label":"Scooter","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Rulalaud","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF93DB70","category":"transport","icon":"üö≤"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Mis ma olen? Reisin vee peal ja v√µin inimesi ja asju √ºle mere vedada.","hints":[{"text":"Olen suurem kui s√µudepaat."},{"text":"Mul on kapten."},{"text":"Sa v√µid mind sadamas n√§ha."}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Allveelaev","isCorrect":false},{"label":"Surfboard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7093DB","category":"transport","icon":"üö¢"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Mis ma olen? Mul on rool, neli ratast ja viib sind kuhu vaja maale.","hints":[{"text":"Mul on vaja bensiini/gaasi, et minna."},{"text":"Olen v√§iksem kui buss."},{"text":"Pered omavad mind, et k√§ia t√∂√∂l ja koolis."}],"options":[{"label":"Mootorratas","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Veoauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB9370","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Mis ma olen? Reisin radadel ja v√µin vedada palju inimesi v√µi palju asju.","hints":[{"text":"K√§in tihti suurlinnades."},{"text":"Mul on vagunid."},{"text":"Teen vahel \"choo choo\" h√§√§lt."}],"options":[{"label":"Tramm","isCorrect":false},{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Veoauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöÑ"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Mis ma olen? Ma olen nagu jalgratas, aga mul on mootor, mis paneb mind kiiremini k√§ima.","hints":[{"text":"Minuga s√µitmiseks on vaja kiivrit ja litsentsi."},{"text":"Mul on kaks ratast ja iste."},{"text":"Olen kiirem kui jalgratas."}],"options":[{"label":"Scooter","isCorrect":false},{"label":"Mootorratas Ô∏è","isCorrect":true},{"label":"Rulalaud","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB93","category":"transport","icon":"üèçÔ∏è"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Mis ma olen? Olen eriline auto, mis aitab h√§daolukordades inimesi ja teeb k√µva sireenim√ºra.","hints":[{"text":"Mul on vilkuvad tuled."},{"text":"Aitan inimesi, kes on haiged v√µi haiget saanud."},{"text":"S√µidan v√§ga kiiresti."}],"options":[{"label":"Politseiauto","isCorrect":false},{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB7093","category":"transport","icon":"üöë"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Mis ma olen? Olen s√µiduk, mis lendab, kuid tiibade asemel on mul peal keerlev tera.","hints":[{"text":"Ma v√µin √µhus h√µljuda."},{"text":"Ma v√µin maanduda katustel."},{"text":"Olen hea l√ºhikesteks reisideks ja p√§√§stmisteks."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Helikopter","isCorrect":true},{"label":"Rocket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF93DB70","category":"transport","icon":"üöÅ"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Mis ma olen? Olen s√µiduk, mis reisib mere all.","hints":[{"text":"Olen harjunud ookeaniga tutvuma."},{"text":"Mul on periskoop, et n√§eksin vee kohal."},{"text":"Ma v√µin kaua vee all p√ºsida."}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":false},{"label":"Allveelaev Ô∏è","isCorrect":true},{"label":"Cruise Liner","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7093DB","category":"transport","icon":"‚öôÔ∏è"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mis ma olen? Mul on kuus jalga ja ma armastan roomata. Ma teen teile k√µigile mett!","hints":[{"text":"Elan tarus."},{"text":"Ma sumisen √ºmber lillede."},{"text":"Olen kollane ja must."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFCE588","category":"bug","icon":"üêù"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Mis ma olen? H√ºppan ja h√ºppan, olen roheline n√§ed, mulle meeldib taimi s√º√ºa, √µnnelikult!","hints":[{"text":"Teen siristavat h√§√§lt."},{"text":"Mul on h√ºppamiseks pikad jalad."},{"text":"Elan rohumaadel."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA2D9CE","category":"bug","icon":"ü¶ó"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Mis ma olen? Olen v√§ike ja punane, √ºmberringi mustad laigud. Mind peetakse √µnnelikuks, kui mind leitakse!","hints":[{"text":"V√µin lennata."},{"text":"S√∂√∂n lehet√§isid."},{"text":"Olen mardikat√º√ºp."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE74C3C","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Mis ma olen? Marsin rivis, tassin p√§ev otsa puru, n√§en vaeva, mis v√µib tulla!","hints":[{"text":"Elan koloonias."},{"text":"Ma olen v√§ga v√§ike."},{"text":"Mind v√µib leida teie k√∂√∂gist."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF800000","category":"bug","icon":"üêú"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Mis ma olen? Alustan r√∂√∂vikuna, siis keerutan kookonit ja lendan p√§rastl√µunal minema!","hints":[{"text":"Olen ilus ja v√§rviline."},{"text":"Joon nektarit lilledest."},{"text":"Ma elan l√§bi metamorfoosi."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF0B27A","category":"bug","icon":"ü¶ã"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Mis ma olen? S√º√ºtan √∂√∂, vilksatab eredalt, pisike valguse majakas!","hints":[{"text":"Mul on kerge k√µhus."},{"text":"Olen putukas."},{"text":"N√§ete mind suve√µhtutel."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Glow uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFACD","category":"bug","icon":"ü™≤"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Mis ma olen? Teen sumisevat h√§√§lt, hammustan ja lendan ringi, vahel panen kulmu kortsutama!","hints":[{"text":"Ma joon verd."},{"text":"J√§tan s√ºgelevad m√ºgarikud."},{"text":"Suvel olen t√º√ºtu!"}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7FB3D5","category":"bug","icon":"ü¶ü"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Mis ma olen? Mul on pikad peenikesed jalad ja keha nagu kepp. Segunen puudega, kiire, kiire, kiire!","hints":[{"text":"Olen putukas."},{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu oksake."},{"text":"Ma olen kamoflauge'is hea."}],"options":[{"label":"Jalutuskepp","isCorrect":true},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false},{"label":"Kriket","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF82E0AA","category":"bug","icon":"üå≥"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Mis ma olen? Keerutan veebi, tugev ja korras, et oma √µhtus√∂√∂ki p√º√ºda, kogu aeg!","hints":[{"text":"Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Ma ei ole putukas."},{"text":"M√µned inimesed kardavad mind."}],"options":[{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF95A5A6","category":"bug","icon":"üï∑Ô∏è"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Mis ma olen? Elan maa-aluses koloonias, ehitan oma k√ºnkaga tunneleid ja s√∂√∂n √ºmberringi puitu!","hints":[{"text":"Ma v√µin h√§vitada puitmajad."},{"text":"Olen v√§ike ja kahvatu."},{"text":"Ma s√∂√∂n puitu"}],"options":[{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Termiit","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF5B041","category":"bug","icon":"üè†"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kes ma olen? Kukun taevast ja aitan lilledel kasvada. Olen m√§rg ja teen allpool lompe.","hints":[{"text":"Ma olen p√§rit pilvedest."},{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"Taimed vajavad mind jooma!"}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEEB","category":"weather","icon":"üåßÔ∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Mis ma olen? Olen kuum ja s√§rav ning tulen p√§eva jooksul v√§lja. Aitan sul m√§ngida!","hints":[{"text":"Ma olen taevas."},{"text":"Mul on v√§ga soe."},{"text":"Taimed vajavad, et ka mina kasvaksin!"}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFD700","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Mis ma olen? Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Vahel toon vihma, teed k√µrgele!","hints":[{"text":"Olen tehtud veepiiskadest v√µi j√§√§kristallidest."},{"text":"Ma v√µin v√§lja n√§ha nagu loomad."},{"text":"Blokeerin vahel p√§ikest."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Lohe","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFFFF","category":"weather","icon":"‚òÅÔ∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Kes ma olen? V√µin olla √µrn v√µi tugev ja puhuda l√§bi puude. Lehti saan isegi kerge vaevaga liigutada!","hints":[{"text":"Sa ei n√§e mind, aga sa tunned mind."},{"text":"Panen tuulikud p√∂√∂rlema."},{"text":"Aitan lohedel k√µrgelt lennata."}],"options":[{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Tuli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"weather","icon":"üå¨Ô∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Mis ma olen? Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast. Mul on l√µbus m√§ngida, aga sulada, kui on suvi!","hints":[{"text":"Olen valmistatud k√ºlmutatud veest."},{"text":"Minuga saab teha lumepalle."},{"text":"Minuga m√§ngides on vaja kanda kindaid."}],"options":[{"label":"J√§√§tis","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Liiv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF0FFFF","category":"weather","icon":"‚ùÑÔ∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Mis ma olen? Tulen peale vihma, v√§rvid nii erksad. Ma kaaren √ºle taeva, ilus vaatepilt!","hints":[{"text":"Mul on seitse v√§rvi."},{"text":"Olen valmistatud p√§ikesevalgusest ja veest."},{"text":"Leiate mind siis, kui p√§ike ja vihm on koos."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFE6E6FA","category":"weather","icon":"üåà"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Mis ma olen? Ma kolisen ja vajun kokku ning s√º√ºtan taeva. Tulen tormiga, √ºlesm√§ge!","hints":[{"text":"Olen ere valguss√§hvatus."},{"text":"Ma tulen enne √§ikest."},{"text":"Ma v√µin olla ohtlik."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF800080","category":"weather","icon":"‚ö°"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Mis ma olen? Ma olen k√µva l√§rm, mis j√§rgneb v√§lgule. Tulen p√§rast v√§lku ilma kokkup√µrkes!","hints":[{"text":"Ma olen heli."},{"text":"Raputan vahel maad."},{"text":"Ma olen p√§rit tormidest."}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Vili","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF778899","category":"weather","icon":"‚õàÔ∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Mis ma olen? Olen pisikesed j√§√§pallid, mis taevast langevad. Vahel olen v√§ike, vahel √ºsna suur, oh minu!","hints":[{"text":"Olen k√ºlmunud sademed."},{"text":"Ma v√µin haiget teha, kui ma sulle p√§he kukun."},{"text":"Olen suurem kui vihmapiisad."}],"options":[{"label":"Vihmapiisad","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Dew","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA9A9A9","category":"weather","icon":"üßä"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Mis ma olen? Keerlen ja keerlen ning olen v√§ga tugev torm. Mul on silm keskel ja v√µib palju kahju tekitada!","hints":[{"text":"Mul on nimi."},{"text":"Moodustan sooja ookeanivee kohal."},{"text":"Inimesed peavad olema minu ajal ettevaatlikud."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Tolmukurat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF4682B4","category":"weather","icon":"üåÄ"}}]}